【攬炒巴現真身】 攬炒論述進一步發展，幾時真正you burn with us？｜勝者為黃

【攬炒巴現真身】
攬炒論述進一步發展，幾時真正you burn with us？｜勝者為黃 (第3節)
20年10月6日

香港花生
213K subscribers

主持：黃浩銘，昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: